Dr marten邊到買好

如題，邊到買平同埋信得過
另外呢兩隻有乜分別?

留名

1461 for life 好似有終身保養,smooth 好似係用軟皮整

Lm想買2976 carpathian